［中秋］毒撚已經冇嘢好做

返屋企上個連登鬼影都冇隻
你班偽毒仆街死啦去！

真毒